iphone點較三人會議

有冇人識

講電話時有個兩個箭嘴既icon

iPhone可以多人會議

合併通話嘛
好似用唔到
巴打成功過？

用到啊之前試過

冇耐前先用完

打比一條友
之後過隔黎線打比另一條友
之後畫面會有切換同merge制
Merge就得

洗唔洗3個人都係用iPhone